[逆向思維]點樣證明自從圍封後冇新既人入過去理大?

照李公公所講，如果依家有個人唔知點解行咗入理大
行返出黎又係暴動?

許智峯咪同狗講佢都留咗兩日喎，隻狗都無理佢

依家擺明係選擇性執法㗎啦

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）

咁如果突然poly入面多咗一千人
點算?

1000人入面無個出名既人證明其實官未必理

其次我地攻唔到入去

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!

無錯，黑警首先要證明該人仕進入Poly既時間在先，證明唔到既話點知佢有無所謂既暴動？

有險可守？